覺唔覺得Uber 越做越差

前一秒睇先百幾蚊
下一秒就跳到去二百幾三百
仲要可能睇10次先有2-3 次係收正價
而且前排又加左價
仲衰過啲坐低起價錢嘅的士佬

無呢個問題喎 久唔久就搭返工 都差唔多同一個價
係d coupon成日唔同啫

你邊區？ 我成日都係X 貴過Black

Uber不嬲都海鮮 講明跟供需
Black本身就貴當然無乜人搭
所以會拉到x貴過black

咁整個x出黎冇咩意義

有，非繁忙時間

加左價好多，不了

最仆街係啲司機
條路自己揀 揀完塞車diu9我

試過一次佢問完我路之後塞車佢俾一星我

你點知佢比一星你

真心應該整個倍數上限
次次一有大雨都由得個價升到幾倍好趕客

越黎越貴，食屎大

你個名下面有分睇
見到搭完個分跌左咪知

女人司機已經 TB司機更加係 手車得啖笑，仲要用H車仔

我坐幾十次未見過女司機車我

最大暫時係3倍？

貴咗好多

ViaVan 7鎊，Uber 19鎊，唔係公司出錢真係唔坐Uber

有一排我好鐘意call Uber. 自問唔係西客，我基本上一上車打個招呼就自己睇手機，唔會過問行邊條路。後來發現Uber 司機有D都同DC9 差唔多，條路線唔岩佢心水，又或者塞下車，一樣會西口西面，甚至事後評我一星。超唔like個評分制度。

而家我call 的好過，鋪鋪清。我比錢嗰個，路面上既野我控制唔到，無端比個司機評我低分，真係踩佢有味。

坐過Uber, 衰撚過的士
上車問我去邊，咁我觀塘去旺角啦
個司機西口西面話佢係旺角返黎，諗住返屋企架喇，佢屋企係將軍澳
然後成程車架車chok到西咁
明明轉燈踩哂油但又無啦啦急停
我屌佢
的士好過uber好撚多
以後唔uber
垃圾Uber

反而坐的士，啲叔叔阿伯次次好好人
因為佢地真係正職做司機
係試過有次廿幾歲的士司機唔識路，可能經驗唔夠
的士服務真係好uber好好多

仲有等uber耐撚過的士，成條街都有的士
call親uber都問我個位係邊
我要覆佢，然後來來回回
我截的士好過

有次九龍過海，個濕九司機問我點行，我話行漆咸道好D，唔好行公主道。佢唔信我，一鳩就行亞皆老街去公主道，結果未到油站就塞。我都無出聲，反而佢係到jeep jeep 聲，仲要専登渣到部車chok 到西咁，之後仲評鳩我一星。

愈來愈貴
而且係淘大搵車，安排架係天星碼頭嘅車要我等13mind
又遇過d車接咗單，明明好近，但架車可以一直唔郁，打電話同text過司機都無反應同打唔通

車本身少，做做下隨時放蛇俾人告，保險唔賠，西司機加西客

試過好多次張單唔想接，打黎叫我cut單
另一樣討厭係成日要同佢夾邊個位上車，去到又要等

貴過的士 不了

有第三保險，但唔保司機

之前拉個堆司機告無第三保，最後打甩左

black唔會因繁忙時間surge

俾番一星佢

呢個post竟然多數人話的士佬好服務

好簡單 橘逾淮而為枳

原本我俾佢5星
點知見佢俾一星我之後改返佢做一星

原來可以改架

香港係咁多傻鳩
食屎都覺得好味

仲有冇得做

無錢去坐巴士啦

有次去旺角又係塞到仆街..全程西面加比1星我
不過好似乘客星星無乜用
司機就好似低分得濟會無單派比你

佢應該學左D酒店格價網
第一下最平, 愈CHECK愈貴

自己考車牌

評價乘客呢個真係戇撚鳩

唔可以kill apps
會越嚟越貴
唔知係咪我幻覺

自己有車

依家call的app啲的士佬有得揀客，我次次搭佢地都好nice喎

同一條路由60蚊去到二百幾蚊都有 搵鬼撘

del 左apps 好耐

根本唔想接
遇過一個又係，打去問佢係邊，仲屌我，話塞車
問佢係邊塞，唔答，話我唔等得叫過部，我係條街等左十分鐘先打俾條契弟
嬲到我上左的士即寫email俾uber 屌鳩個司機

Uber 又越黎越貴，以前班的士狗轉哂去做，去旅行唔想比人劏先局住用
夜晚放工 call 的， d司機客氣到唔該前唔該後

同樣多塞車，東南亞Grab做得有聲有色，或者香港班Uber司機多數業餘，唔係為搵食

多數旅行先用
香港多數係比臭西港女用黎PO IG

家下真係去旅行先用

我係香港仔出發
我同佢講行西隧
佢同我講話架車要入油
去左黃竹坑果邊入
之後去左香港仔隧道
再經中環行去西隧
的士佬點西都唔會西到咁
Uber?抵你比人拉

可以
歷史行程>禁入去個記錄>我有其他問題>更改評分
自嗰次俾佢一星我之後，我而家等佢俾左分我先入去依到評返佢分

咁撚西

有冇諗過其實每行都有西人

東南亞啲DC9狼到 抵間嘢做得起啦 真係平好多

Uber司機有齊職業司機同業餘司機既缺點

自己揸車最實際

香港未用過 只係外國用
dubai , 印度, 台灣, 以前馬拉, 新加坡仲係uber 個陣
車舒服 收費均爭 無咩行錯路 滿意既
東南亞都用grab 多 仲平

睇供求 同埋big data, 意思係你短時間不斷禁佢 會愈來愈貴

自從試過好多次3倍收費，啲司機又唔識路，
仲有一次我明明一開始禁左3個stop車埋屋企人, 點知到左第一個stop個司機話無後面既單叫我落車
係街邊截的士嬲到即刻send email投訴
Uber 有得揀都唔搭啦

班Uber司機仆佢街唔撚識路，出車慢，接單慢，仆你個街唔識路咪撚做uber啦，冇錢咪撚開uber啦
Uber又冇保險，又貴，死撚咗點算

的士佬好好多，起碼識路，有哂call台避塞車位，又識避相機位，燈位幾時要衝幾時要停，職業司機係唔同d

點睇佢比咩分自己
睇吓自己個分有冇跌咗?

跟本就坐地起價

dc9全面進場

dc9雖然揀客仆街，但uber狗更仆街，又貴，真係比錢買難受

坐唔遠、無貼士，仆街司機 1 星你屌你老母

雖咩然啫
兩個都係仆街
定係你係的士狗

有次午夜
觀塘開源道個位call uber去沙田小瀝源
我一上車叫佢行大老山

咁嗰個位返沙田，正常一定係上繞道
屌 佢同我行返工業區
之後喺觀塘道又miss咗正常上大老山個位
我西面：我行大老山喎
之後去到鑽石山附近miss埋第二個路口位
然後我話：你miss咗個路口喎，咁行獅子山啦
去到差唔多轉上獅子山個位
我見佢唔轉線，即刻提佢轉
屌佢老母，佢竟然話：唔係應該行尖山咩？

之後我每逢路口都提下佢
到咗，落車嗰時我即刻1星佢

我自己揸車

不過都遇過好多好好嘅司機
只係西事特別令人難忘

佢可能渣開港島

地鐵故障果日，宜家既uber真係不了

多謝教學，即刻改返啲評分先，對啲戇鳩司機好心啲都唔得架

合理化煙幕

係，但海鮮價係人都知架啦，所以根本無越做越差
係一直都係咁，至少我覺得點都好過的士
比錢仲要拒載態度又差

Uber係西唔等於要吹奏dc9嘅 真係咁好當初就唔會有機會俾uber啦

見到自己個分跌左再自己計返佢俾咩分，如果你一星期頂多搭一次
因為佢個分一星期更新一次，你搭多過一次就估唔到邊個俾一星
聽過有司機見乘客星星低會唔接
不過好似佢地唔接得太多會被bam account，所以影響應該唔太大

請善用越底功能

利申：兩邊都有搭過，兩邊都遇過仆街

無車比你或多人叫就自然抬高個價架啦

搭Uber根本貼錢買難受

好多司機唔識路
繁忙時段一定貴過的士
非繁又要等 的士唔洗等
司機態度未必好過的士狗

屌啦有次有個女人司機勁狗 明明未接我上車就禁定左個start制 我個陣已經覺得奇怪點解個app話我已經上左車開始緊個trip 後尾睇返佢咁樣預早禁定起碼收多我$30 以後都唔撚想再搭

port佢啦

試過啦 uber香港都冇CS既 得d殘體字 email覆埋哂公廁野

有幾多的士佬打手係到

因為ceo佘雋知俾新世界挖走左

宜家周街都係車

其實你叫個下已經扣左錢，早禁唔會收多
除非你話之前計實際路程個段時間
依家係根據系統路線計定錢

加乘完真係好趕客 同一條路明明唔係繁忙時間都可以貴兩倍 我搭的士仲可以即刻截車添

好明顯有幾個的士打手，畫出腸

係之前計法 因為呢件事已經係2年前既事

搭uber好撚躁
試過有車接左單，等完一大輪佢cancel 我又要重新等過十幾分鐘
成撚日無車調啲跨區車黎，係紅磡call叫架觀塘車黎
有幾次個司機趁我訓著兜路，收貴左我$60幾蚊
我一即刻port 佢，但佢auto reply話符合合理範圍之內
屌你老母$180變$250點撚樣合理呀
但又無cs, 仲要直接係信用卡扣錢，
即刻del撚左app

每日都有唔同男人用私家車接我

2年前個陣CS好好架喎

有導航有路牌，車牌點考？電話唔識用又識接單揀客？

只記得好難聯絡到佢地

App入面send message問最快，打正式中文或英文會覆得最好，兜路或gps錯想退錢自己比返理據同數字，會易搞好多

UBER咁撚垃圾都有人用，香港人真係食開屎，del撚咗app好耐了

又話揸開車
又咁清楚人地垃唔垃圾
揸開的士呀？

Uk uber 成日都呃錢

Uber 坐地起價 = 跟供求
的士十號風球加價 = 賤種狗

我試過無上到車，個APPS話我上左，但架車由頭到尾都無出現過

不過 如果uber 遇到d見識廣嘅司機 就真係好好傾

我覺得uber要比既可能真係要同call車既85折的士比

街邊個d的士就真係狗也不屌啦,近又唔高興,遠又唔鐘意去

uber同85的我都成日搭,

搭uber車靚係靚,有優惠個陣仲抵過的士

但耐唔耐就有d司機接左單又唔嚟唔call,停係度唔郁

取消訂單又要扣我錢,都試過幾次

成日行錯路又有,我知正常都係業餘司機,但佢跟住個gps都錯

同埋上車有時要由頭傾計傾到落尾,

眼訓又唔係好敢訓驚死好似無乜禮貌咁,驚死佢比抵分自己

85折的上車我就一野訓到落車,又唔該前唔該後,唔係真係差uber好多

起馬坐得自在先啦

私家車接送好過坐撚屌的士
有人接送一落車果下

好撚多dc9

改左玩法？一年前我經常搭既時候，分數係即時更新。

Kia morning

過海就唔來

垃圾司機睇住個地圖仲成撚日行錯路，屌你我仲熟路過你 教番你行又依依哦哦 食屎啦

西既唔係行業唔係制度，係人啊

Weekend為興趣揸嗰啲多數好nice同好傾，平日嗰啲揾食司機賤過的士狗

保安、鄰居

香港人性格再加冇監管既機制

試過同條女搭，我近d 落車先
點知條uber mk 溝我條女，仲要本來有老婆
第二仲打比我條女

有本事你出部車唔洗靠UBER囉

自從Uber 一call 就變左錢先就無再坐Uber

無本事要坐UBer同啲司機就可以咁無道德有咩關係

同啲廢老講「唔鍾意中共，有本事就唔住香港」
有乜分別

有時啲的士佬衰鳩格大家互屌幾句發洩完就算
反而uber先麻撚煩閪口閪面搭克兜濕你一劑

cls最好擺低幾舊水邊到都唔洗去再幫佢含埋撚

俾個司機直接打臉，當你無到

又驚比人整污糟佢架車

好明顯個post大把dc9打手⋯

加價，貴咗好多

我又冇試過遇到咁嘅人，每次上到車我都同佢講行邊條路邊條隧道，佢地都會理解同肯就我
就算唔跟我講嘅路線佢地都會解釋個時間唔塞咁行都冇事仲快d，所以我又冇乜所謂，快就得啦
反而試過OT好耐公司附近截的士，上到車仲要問佢過唔過海入唔入新界，半粒鐘都走唔到，坐uber碌卡比就得唔洗找續，司機又吹得兩嘴又唔嫌我煩，有時遇著退休嘅專業人士仲會教你兩招，的士佬收我仲貴過uber但又比唔到呢d冇得計入收費嘅service我，點解我仲要搭你？

最賤係而家貴左唔講
以前有加乘都有show返出黎

其實而家好多uber 9 係溝女多過搵食
啲女靚少少上車就狗公mode

加乘高，畀得起錢嘅咪有車坐囉，窮撚嘅就唔好諗的士、uber啦，死番落個窿度搭地鐵或者同人迫巴士啦！

有無人永遠用唔到啲coupon

想問個評分機制有咩用 搭左好多次都係4.9x 之後搭都仲有升
想問係咪高分啲就易啲有車

乘4.34係咪算低

乘客

有個uber group分組上線，控制車數，從而推高個價。

仲有知你過海會關電話，uber定唔倒位會當佢行西隧。

上車前睇4.5
跟住跌左.唔理佢比咩分我..我即刻比1*佢

認真
我做比錢個個仲要比人評分，仲要驚有無唔覺意得失司機
我真係接受唔到
call 的司機無遇過一個係無禮貌
一開門say個hi confirm係咪call個部車
跟住就自己玩電話/訓到落車，輕輕鬆鬆

的士都唔係好好多 搭10次的士9次都要問返我點行 明明唔係住偏僻/去偏僻地方

不過因為樓下有的士站所以較多搭的士

Uber啲司機口水多過茶

大量的士狗打手
係咁踩uber 讚的士
Uber 西還西
都唔等如的士好
垃圾打手

我有揸下uber 睇到啲留言得啖笑
每行都有閪人 講到自己唔係閪客
正如dc9都有好嘅 有冇諗過係香港人都閪唔關職業事
uber個收費係好on9我都認同 搭你X係貪你平
你又要加到貴過black唔知做乜9 加完仲少單過唔加
貴仲邊個搭你 香港人咁撚姑靠 我自己都去搭的士啦
call又少人call 揸又少人揸 食水深邊有咁多人做
如果唔係揸緊hybrid慳油都唔撚做啦 油錢都蝕9埋
俾個客幾km又有 行十幾分鐘先去到接
有啲衰到行撚咗一半先cut單 cut單又唔洗成本
咁遠我都唔想 個app派我去 趕時間唔係應該截的士？
做uber門檻咁低 有架車車齡10年內就得
啊豬啊狗都揸得 唔識路都正常 仲要好多都唔係全職
佢個gps又廢 啲人點啲位又錯 的士通常都做得耐識路
個評分我都唔知有咩用 個個講到咁介意 有單唔做咩
點會睇你幾分接唔接 啲司機揀客咪同dc9一樣咁仆街
住大埔 返到附近禁錯制接咗去屯門我都照去
一張單都冇cut過 俾人無啦啦cut單就成日
鬼佬旅客佔3-4成 閪客最多咪5%
唔會因為有幾個閪客就以偏概全架 司機咪又係咁
始終呢啲係人嘅質素問題 uber嘅管理同方針有問題就冇得駁

有D繁忙時間uberX係會加價嫁 (1.x倍~3.x倍 不等)
要睇供求量差距

同埋老老豆豆 唔係話懶高尚或者優越啲
但call得uber堆人本身堆人俾我感覺都係有禮貌有品好多 閪親淨係啲八婆格 未上車就閪面嗰堆
我自己搭的士個司機點閪我都講唔該掰掰 唔應都講聲
搭uber嗰啲100個都有99個有禮貌

而家無啦
Uber 開始捉

我想講好兩睇
屌你老母頭先接個客
咁個gps不嬲都唔太準
我轉灣就到上車地點
點知突然個客打黎一開口就屌
話明明個app寫4分鐘，問我做咩咁撚耐
其實計埋燈口位我大約都係用左5分鐘到
咁我解釋一輪同佢講我就到
佢就叫我取消佢張單
我話轉灣就到
佢仲叫我快撚啲，話成手野好重
最尾都係應佢要求cancel

好老實有西司機都有西客
我唔介意大家溝通左先，你真唔啱咪取消
唔洗一開口就屌，搭的士你地都唔會一開就屌掛

咁多dc9上連登？
十個有九個都西司機，貼錢買難受

有時CALL來坐
話哂私家車, 感覺上high class D
試過中過部Freed,呀伯渣

唔識路定睇錯地圖
我入沙田, 上車地點近尖隧
但佢走左落去油麻地行獅隧

我又冇乜所謂,坐得幾舒服
臨尾比番爆星,大家開開心心

Agger
真係未必關司機事

唔好撚坐囉

我一年前搭都係一個星期更新一次
不過我唔係成日搭，可能你成日搭搭完一程就會更新上一程

覺得普及左，同時多左好多垃圾入行

好記得係紅磡置富call
條友唔識路入轉咗廿分鐘

uber打手真係好撚多
講多兩句就屈你的士佬

十個渣UBER既十個憎UBER
有撚人同佢做打手咩
的士狗租人車當自己生意
見貨VAN又屌見私家車又屌就大把

依家仲有個政策係

司機到左等乘客等得耐要收乘客錢

唔知幾多分鐘就開始計錢

我心諗屌你老味次次call完車係街度等20分鐘都試過

唔知我又可唔可以收返司機錢呢

我都想知點解個司機點解一開口就屌
十分鐘完全無聯絡 打電話好聲好氣問佢係邊點都唔答 正傻西

乘客可以控制幾時叫車，只要落到樓先叫就唔會比佢收到等候錢
司機就控制唔到幾時有柯打，亦控制唔到交通情況
邊有得比

uber 啲司機咪又係 dc9 嚟

咪就係唔想俾佢收等候錢所以咪一早落定街等佢20分鐘囉

我知交通情況冇得控制 但有時佢地會完成所謂既''附近車程''先慢慢兜過嚟

大佬啊你兜得遠就唔好接張單啦 俾啲機會其他司機真係近既先接

唔接會影響接單率，接單率太低又會影響獎金
司機乘客都比佢玩謝

試過朝早叫車返工
個司機接左單，地圖顯示佢喺荔枝角
然後個司機打電話黎，話佢喺尖沙咀，要25分鐘先黎到
我問佢地圖顯示話你喺荔枝角，8分鐘就到，佢就話個 GPS 錯
我堅持唔 cut 單都無用，佢 cut 我單

之後陸續都有D咁既仆街司機
接左單唔想做就打黎講大話
話自己行行下爆軑又有，話要去朋友道攞野先又有
直情唔諗大話，一打黎話唔做叫你 cut 單都有

每次即刻打 email 向 UBER 投訴，仲要屌埋佢 office D錄音機回覆。而家情況就好似好左，少左遇到呢D大話司機

同意有巴打話齋，係人閪，多過個制度問題

反了反了

我覺得最關鍵係揸Uber嘅好多都唔識路，賴咩GPS唔準。自己揸開車都好少有問題，最多係導航話要路口轉左/右，實際唔比轉。Uber司機係導航叫你轉左都唔識轉，叫你行邊條線又唔跟行錯線。我覺得少少路都唔識嘅真係唔好揸Uber。搭Uber係預咗車程慢的士5-10分鐘，仲未計等佢黎嗰陣都行錯路 。搭得通常都係趕時間，老老實實做乜要搭你。

咁趕時間又真係唔應該搭UBER
當佢識路,你等佢黎都要時間啦

唔係啦，你有無搭架
好多時都唔同價。如果係個司機無問過我改路而收貴咗或者有次山竹後封路佢預設路線封咗，兜番轉頭好遠行第2條路而貴咗成倍，我都喺個app投訴佢退番錢。

得3分鐘等候時間真係好on9
個pin已經有埋大廈名，有啲司機停到好遠又無個電話，如果係唔方便停車無問題。
原來佢就當到咗，3分鐘之後即走，都on99
之後收我錢

加左價之後試過幾次港島東去大埔要$750+
屌你以為個app壞鳩左
我男朋友即刻開同一個地方試多次都一樣
之後另一次再係同一個地方都係$700up
就算非繁忙時間都試過開$560
痴鳩線 機票都買到 除左公事有得claim錢之外就無撚再用過

乘客都控制唔倒司機接完單唔開車，行錯路，停錯位。成日call完等等下等咗成15-20分先到，點樣落樓先

有冇app介紹

而家多左d 屎忽友接左單就打黎先問你去邊
見你過海就cut 你單

點樣收貴？唔係睇好價先上車？

佢咪就係ON9囉, 正常call的士絕大多數10分鐘內車到
Uber有一半機會要15分鐘以上

真係趕時間而樓下截到車既直接截好過
仲CALL乜鬼

喺香港唔搭Uber，垃圾app，成日海鮮價，又差服務，中間Uber又食你一浸。

Uber有冇收據

乜uber 司機唔係極之nice咩
我搭親都好好招呼

高登仲有司機俾kinder bar 俾客人

Email會有

個好鍾意兔仔嘅死者uber好似未賠俾佢

香港幾時有grab

的士除左難截外，大部分都好過uber，政府禁q左uber la，搞到條路咁多車塞死哂

的士除左難截外

截唔到既話留响條路托柒咩

依家 d 司機成日扮哂野打黎問去邊

點解你地一落就車就知司機俾幾分你？我個分要一排先有郁動

我試過落車之後廿分鐘，收到信用卡信息話 Uber 扣咗錢
一開 Uber 發現個司機喺我落完車之後無停錶
行多咗十公里先停錶

揀車資審查，佢一CHECK你GPS記錄同佢個記錄唔夾就會退番比你

我有咁做，車錢全數退回
但成個感覺好差，如果唔係有信息，我會唔知佢無停錶

最近預約車顯示出錯
問 CS 咩事，一時又話信用卡風險、一時又話帳號被封鎖
我直程俾埋資料佢解封

過咗兩日，仲係顯示出錯
問佢咩事，佢話我帳話完全無事，叫我 Cap 顯示出錯張圖俾佢
之後覆我話幫我重啟帳號

屌佢老母，都唔知佢想做乜尻
頭先我自己上網刪埋帳號，唔會再用

有次唔記得，上車叫聲「早晨、師傅」佢全程黑𨳊我面仲比2、3星我，屌佢老母

我都試過
好耐之前係落左車果下先會由信用卡過數（依家係一落order果下就過數）
明明call果陣見住$1xx先call
落左車收到msg話扣左$2xx
同uber CS講，佢係咁話無出錯，我屌左好耐佢先話退返個差價俾我，仲要下程先扣返
後尾又有一次係咁，但果次筆數細就算 廢撚事煩
我懷疑係call果下係非繁忙既價，但如果你未落車前（車途中）突然因為供求/變左繁忙時間就會幫你加左價，然後最後你俾既錢就變左加乘個價

尋日故障班的士狗加
今日重陽夠膽死同我講節日加錢 我屌你老母
坐到去我同佢講正價 收多我1蚊即刻報警濫收車資
中秋節日頭又係咁 明明唔係繁忙時間日光日白都好意思又話節日加錢

uber係垃圾 但係的士仲垃圾

近呢年開始發現個評分慢慢變低，
初初都介意自己咩事咁低分
點知原來行得近（每程50蚊，入馬鞍山）
知道左係司機問題就唔理佢

每星期都坐幾次，查唔到邊個司機比
依家得4.1分，低過4開過新acc算
依家上車都自己玩電話，當call 的，
反正uber有優惠，的士app無人接，
送到我落車無亂收費就得

Dc9 都有打手？

E個理由重賤過打風個陣加人500蚊，人地都話冒著無保險加生命危險黎賺錢，佢全程無增加過潛在風險而因為人地無車坐而加價。

唔係話你唔可以貴，你車程長左就加返佢幾錢囉，而唔係加5-600，咁既價來回機場都得。

試過趕時間番工call uber
個司機話佢車緊上一手嘅客 10分鐘後pick up我
咁我就一路企喺meeting point等
3個字之後 佢打嚟話 sorry呀我行錯路出左九龍
麻煩你Cut一Cut張單Call過架吖
之後再Call 價錢比原先貴左150蚊...
迫於無奈搭的士

試過司機唔睇導航，個個路口都出錯，之後張單貴左30%

有時啲車仲衰過的士
屌佢夏天call車
架車又焗又臭
架車又細
之前喺九龍過海
個中年TB肥婆
有冇問我過咩隧道
自把自為行咗西隧
明明紅隧冇塞車
成個肥版蘇斯黃
問返佢點解唔行紅隧嘅時候就西晒面

通常搭得少先會大變動

已經deleted app好撚7耐

我真係間唔中坐下 姐係坐得多就變得快啲

一尾淨係識跟gps行
好似自駕遊咁
小路唔識就算，大路公路都唔識真係好難頂
利申:常客

因為佢地唔係職業司機，有D地方從未去過

呢個post係咪有的士打手？

不過，我都delete咗Uber app，因為車太少，等好耐仲要搵位上車，我搭地鐵，巴士算啦。

Call uber為咗快同平真係好on9
主要都係為咗舒服/明碼實價/唔怕兜路
少d人call咪唔會推高個demand 搞到下下都咁貴

咁多司機渣Uber 渣到要max 埋income，不如去返做的士啦

跟GPS行有咩問題？

佢地又唔係職業司機

根本好多的士狗走左去揸 UBER
對於佢地而言，邊樣搵到錢就做邊樣。但係佢個人本身係撚屌衰格，所以拖低曬 UBER 質素

有次有個司機講起，香港UBER都唔夠車做，個個而家唔會攞自己架車出黎一日跑十幾個鐘，所以 UBER 都有得租車做，車租平過的士

因為真係好少人call 少人call就少人做 得港島/鬼佬多

Uber 係絕對唔適合你趕時間用的，你真係趕嘅話一定係截的士方便啲

我call uber多數係喺新界出九龍，但無紅的時call 同埋海鮮價你可以唔call，唔啱價就搭返的士 多個選擇比你，我唔會del uber囉

同埋搭uber真係要預個司機唔熟路 呢樣最煩，如果gps又唔準就仆街

有次午夜
觀塘開源道個位call 的去沙田小瀝源
我一上車叫佢行大老山

咁嗰個位返沙田，正常一定係上繞道
屌 佢同我行返工業區
之後喺觀塘道又miss咗正常上大老山個位
我西面：我行大老山喎
之後去到鑽石山附近miss埋第二個路口位
然後我話：你miss咗個路口喎，咁行獅子山啦
去到差唔多轉上獅子山個位
我見佢唔轉線，即刻提佢轉
屌佢老母，佢竟然話：唔係應該行尖山咩？

之後我每逢路口都提下佢
到咗，落車嗰時我即刻屌鳩佢

成班的士狗揾唔到食係度叫

Uber咪又係的士佬做

Uber 有度好，可以追返錢
上次美國到目的地後，司機冇拉app,收多USD 20先拉，我二話不說俾一星再投訴追返差額

引入競爭，果D咩 Grab ，Didi ，咁大家先有平車坐

yes

政府實唔批

我咁講都預左連登答案係咁
d 女全部都無雞，無車男人抵你帶帽

飲完酒仲揸車？
梗係搵d 窮撚司機啦

政府成日話同大陸/外國接軌，但做D野又奇怪
先唔講競爭大，價錢平；之前睇過，call 車apps 犯罪率低過普通的士ga，咁價錢又平左，又安全左，點解唔做？ 起碼都做個樣研究下啦..

利率輸送之外，我參透唔到。

你不斷睇價錢就會扯高需求，同酒店網一樣，你係咁check同一段日子佢就會拉高個價，
根本係自己拉高自己個價

跟gps行無死，
因為唔跟gps行，個客投訴兜路，司機就一蚊都無，
所以就算知道有快路同唔塞車路都會跟gps行

無啦，遲早執

少人開工，call 唔到車，少咗客，更少人開工

BYE!

有次同我老母坐，廢老唔識閂車門，大力左d
佢即刻好大聲屌左聲，我同佢講唔好意思
條死mk 之後比一星我

太多坐uber 唔好既經驗，真係不了

呢個post好奇怪，點解DC9都有人吹奏

無人吹奏 係衰撚過姐

我成日搭都好小唔去

家下重方便
遠既call定車係樓下
遠既就隨時舉手

居然開始吹奏的士狗
如果唔係好緊急都唔會搭，
一時又嫌近唔想載，一時又唔想過海，
一時話交更但又唔冚旗，路唔識又唔會主動開gps

我淨覺得uber 唔好，無幫dc9 講好說話
好耐無係街截的士，多數用app call

DC9係八號波先加價
UBER撚就日日都睇"供求"加價

呢度都幾搞笑，逐樣逐樣講：
uber從來都係講供求系統，繁忙時間多人叫車，車費就自然貴左，唔想貴既咪等到少人叫車先再叫，正價黎講平過的士，又有私家車你坐；你會唔會屌尻航空公司暑假機票賣貴啲呀 嫌暑假貴又要去旅行，咪low season去囉

車少，等車時間耐，其實call車個時已經知道最近部車係邊，大約需時幾耐，自己睇到都仲要call，call完又屌尻個司機咁L耐先到 舉個例，你係將軍澳叫車，見住最近個部係觀塘入黎，你一係就預返時間，自己等到既咪call囉，等唔到既咪落行坐的士囉，最L仆街個啲就係Call左人入黎，見到有DC就狗衝上車，大佬，人地入黎唔使油錢都要俾$3隧道喇。

評分系統，呢樣野就雙方既，點解做客既會覺得你可以評司機分，司機唔可以評你分呢？你覺得坐得唔舒服，司機無禮貌可以俾低分，司機覺得條路唔啱心水，揸得唔開心唔可以俾低分？最重要係個司機有無態度唔好啫，佢對你好，揸車又舒服無特登chok你既，點解佢完左程車，無權俾低分你？

特登行錯路行遠啲收多你錢 而家uber係行一口價，基本上你call車已經知幾錢，就算柴灣落中環，中間行錯東隧去左觀塘先再落返中環，價錢都係一樣，司機$1都唔會有得收多，咁點解司機要特登行錯路

uber加價講供求？
的士加價就仆街？
的士係有牌既公共交通工具，法例規定跟錶收費，uber係公共交通工具

大把情況係你喺map見到架車但真係call嗰時係會派咗遠啲嗰架畀你

兜遠咗係會額外收費

大把司機未開車就會打嚟問你去邊，唔啱心水叫你call第二架，再唔係pick up地點唔啱心水就打都唔打嚟，唔郁喺度

其實你搭過未？未搭過就唔好鳩噏

做打手做得咁差 夾硬入

呢個就真係吹得太誇張

好耐無call過Uber 有幾個原因我少call左
1. 住大西北 d司機成日都唔識路 不過態度通常都幾好既
2. 加左價真係貴左好多
3. 成日等好耐都無車
4. 個評客人分系統好撚趕客

而家通常都call八折的 d司機態度都幾好 可能我去既地方好少塞車

差左成年幾啦

Uber終於捱到就上市 千二億美金發過豬頭

試過亞博演唱會 可以爆到五六倍

如果咁樣你可以寫complaint 投訴佢

Regular 坐開的士返工都會有幾個熟司機contact
覺得服務好應該唔出奇...掛

通常都係冇cash 係手先會call uber
如果唔係 我都會call gogovan 平d 又係fix 左amount

不要分那麼細
uber 持有didi grab 股份

其實唔關Uber事，因為香港車主本身大部分都係好閪 試過幾次試搭個經驗都好差，個司機一副益你坐我架靚車既態度